msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: Yahoo Finance Quotes Desklet\n"
"Language: ko\n"

#: desklet.js:66
msgid "Yahoo Finance service not available!"
msgstr "Yahoo Finance 서비스를 사용할 수 없습니다!"

#: desklet.js:334
msgid "Updated at "
msgstr "업데이트 날짜 "

#: desklet.js:340
msgid "Error: "
msgstr "오류: "

#: desklet.js:374
msgid "Cannot display quotes information for symbols: "
msgstr "기호에 대한 따옴표 정보를 표시 할 수 없습니다. "

#: desklet.js:375
msgid "The following error occurred: "
msgstr "다음 오류가 발생했습니다. "

#. metadata.json->description
#: 
msgid "Displays financial market information such as stock quotes and commodity prices from Yahoo Finance"
msgstr "Yahoo Finance의 주식 시세 및 상품 가격과 같은 금융 시장 정보를 표시합니다."

#. metadata.json->name
#: 
msgid "Yahoo Finance Quotes"
msgstr "야후 금융 지수"

#. settings-schema.json->head1->description
#: 
msgid "Desklet layout"
msgstr "데스크릿 스타일"

#. settings-schema.json->width->description
#: 
msgid "Width"
msgstr "가로"

#. settings-schema.json->width->units
#. settings-schema.json->height->units
#: 
msgid "pixels"
msgstr "픽셀"

#. settings-schema.json->width->tooltip
#: 
msgid "Desklet width in pixels."
msgstr "데스크릿 너비 (픽셀)."

#. settings-schema.json->height->description
#: 
msgid "Height"
msgstr "세로"

#. settings-schema.json->height->tooltip
#: 
msgid "Desklet height in pixels."
msgstr "데스크릿 높이 (픽셀)."

#. settings-schema.json->transparency->description
#: 
msgid "Background transparency"
msgstr "배경 투명도"

#. settings-schema.json->transparency->tooltip
#: 
msgid "The higher the value, the more solid the desklet background."
msgstr "값이 높을수록 데스크릿 배경이 더 진하게 보입니다."

#. settings-schema.json->head2->description
#: 
msgid "Financial data"
msgstr "재무 데이터"

#. settings-schema.json->delayMinutes->units
#: 
msgid "minutes"
msgstr "분"

#. settings-schema.json->delayMinutes->description
#: 
msgid "Update frequency"
msgstr "업데이트 빈도"

#. settings-schema.json->delayMinutes->tooltip
#: 
msgid "Data refresh frequency, in minutes."
msgstr "데이터 새로 고침 빈도 (분)."

#. settings-schema.json->showLastUpdateTimestamp->description
#: 
msgid "Show last update timestamp"
msgstr "마지막 업데이트 타임 표시"

#. settings-schema.json->showLastUpdateTimestamp->tooltip
#: 
msgid "Display timestamp when quotes were updated last."
msgstr "견적이 마지막으로 업데이트 된 타임을 표시합니다."

#. settings-schema.json->roundNumbers->description
#: 
msgid "Round numbers"
msgstr "반올림"

#. settings-schema.json->roundNumbers->tooltip
#: 
msgid "Perform rounding of floating-point numbers."
msgstr "부동 소수점 숫자의 반올림을 수행합니다."

#. settings-schema.json->decimalPlaces->units
#: 
msgid "positions"
msgstr "위치"

#. settings-schema.json->decimalPlaces->description
#: 
msgid "Decimal places to round"
msgstr "반올림 할 소수 자릿수"

#. settings-schema.json->decimalPlaces->tooltip
#: 
msgid "Number of positions to round to after decimal point."
msgstr "소수점 뒤에서 반올림 할 위치 수입니다."

#. settings-schema.json->quoteSymbols->description
#: 
msgid "Quote symbols"
msgstr "종목코드 : 종목코드 + .KS(코스피) 또는 .KQ(코스닥)"

#. settings-schema.json->quoteSymbols->tooltip
#: 
msgid "List the quote symbols here, separated with line-breaks."
msgstr "여기에 따옴표를 줄 바꿈으로 구분하여 나열하십시오."

#. settings-schema.json->sortCriteria->options
#: 
msgid "given order"
msgstr "주어진 명령"

#. settings-schema.json->sortCriteria->options
#: 
msgid "percent change"
msgstr "퍼센트 변화"

#. settings-schema.json->sortCriteria->options
#: 
msgid "name"
msgstr "이름"

#. settings-schema.json->sortCriteria->options
#: 
msgid "symbol"
msgstr "기호"

#. settings-schema.json->sortCriteria->description
#: 
msgid "Sort list by"
msgstr "목록 정렬 기준"

#. settings-schema.json->sortCriteria->tooltip
#: 
msgid "Sort the quote list."
msgstr "목록을 정렬합니다."

#. settings-schema.json->sortDirection->description
#: 
msgid "Sort in ascending order"
msgstr "오름차순으로 정렬"

#. settings-schema.json->sortDirection->tooltip
#: 
msgid "Check to sort quotes in ascending order, uncheck to sort in descending order."
msgstr "오름차순으로 정렬하려면 선택하고 내림차순으로 정렬하려면 선택을 취소하십시오."

#. settings-schema.json->head3->description
#: 
msgid "Quote details"
msgstr "세부 정보"

#. settings-schema.json->showChangeIcon->description
#: 
msgid "Show change icon"
msgstr "변경 아이콘 표시"

#. settings-schema.json->showChangeIcon->tooltip
#: 
msgid "Indicates whether the market price moved up, down, or is unchanged."
msgstr "시장 가격이 상승, 하락 또는 변경되지 않았는지 여부를 나타냅니다."

#. settings-schema.json->showQuoteName->description
#: 
msgid "Show verbose name"
msgstr "자세한 이름 표시"

#. settings-schema.json->showQuoteName->tooltip
#: 
msgid "Display the quote name (eg. International Business Machines)."
msgstr "이름을 표시합니다 (예 : International Business Machines)."

#. settings-schema.json->useLongQuoteName->description
#: 
msgid "Use long version for verbose name"
msgstr "자세한 이름에 긴 버전 사용"

#. settings-schema.json->useLongQuoteName->tooltip
#: 
msgid "Use the long version for quote name, if available (eg. International Business Machines Corporation)."
msgstr "가능한 경우 견적 이름에 긴 버전을 사용하십시오 (예 : International Business Machines Corporation)."

#. settings-schema.json->linkQuoteName->description
#: 
msgid "Add web link to name"
msgstr "이름에 웹 링크 추가"

#. settings-schema.json->linkQuoteName->tooltip
#: 
msgid "Click name to open quote in browser."
msgstr "이름을 클릭하여 브라우저에서 엽니다."

#. settings-schema.json->showQuoteSymbol->description
#: 
msgid "Show ticker/symbol"
msgstr "티커 / 기호 표시"

#. settings-schema.json->showQuoteSymbol->tooltip
#: 
msgid "Display the quote symbol (eg. IBM)."
msgstr "종목을 표시합니다 (예 : IBM)."

#. settings-schema.json->linkQuoteSymbol->description
#: 
msgid "Add web link to ticker/symbol"
msgstr "티커 / 기호에 웹 링크 추가"

#. settings-schema.json->linkQuoteSymbol->tooltip
#: 
msgid "Click symbol to open quote in browser."
msgstr "기호를 클릭하여 브라우저에서 정보를 엽니다."

#. settings-schema.json->showMarketPrice->description
#: 
msgid "Show price"
msgstr "가격 표시"

#. settings-schema.json->showMarketPrice->tooltip
#: 
msgid "Display the current market price (eg. 146.79)."
msgstr "현재 시장 가격을 표시합니다 (예 : 146.79)."

#. settings-schema.json->showCurrencyCode->description
#: 
msgid "Show currency symbol"
msgstr "통화 기호 표시"

#. settings-schema.json->showCurrencyCode->tooltip
#: 
msgid "Display the currency symbol of the price (eg. $)."
msgstr "가격의 통화 기호를 표시합니다 (예 : $)."

#. settings-schema.json->showAbsoluteChange->description
#: 
msgid "Show absolute change"
msgstr "절대적인 변화 보여주기"

#. settings-schema.json->showAbsoluteChange->tooltip
#: 
msgid "Display the absolute change of the market price (eg. +0.739)."
msgstr "시장 가격의 절대 변화를 표시합니다 (예 : +0.739)."

#. settings-schema.json->showPercentChange->description
#: 
msgid "Show percent change"
msgstr "변화율 표시"

#. settings-schema.json->showPercentChange->tooltip
#: 
msgid "Display the percent change of the market price (eg. +0.53%)."
msgstr "시장 가격의 백분율 변화를 표시합니다 (예 : + 0.53 %)."

#. settings-schema.json->colorPercentChange->description
#: 
msgid "Use trend colors for percent change"
msgstr "퍼센트 변화에 트렌드 색상 사용"

#. settings-schema.json->colorPercentChange->tooltip
#: 
msgid "Color the percent change to show the trend (green for up, red for down)."
msgstr "퍼센트 변화에 색상을 지정하여 추세를 표시합니다 (녹색은 상승, 빨간색은 하락)."

#. settings-schema.json->showTradeTime->description
#: 
msgid "Show trading time"
msgstr "거래 시간 표시"

#. settings-schema.json->showTradeTime->tooltip
#: 
msgid "Display the last trading time (if current day) or date."
msgstr "마지막 거래 시간 (당일 인 경우) 또는 날짜를 표시합니다."
